屌你老母，個撚個淨係識喺度開post跪求

依家成個飲食台都係跪求post叫人去食或者唔好食邊間
我屌你老母淨係識上連登跪有閪用
你估全世界咁得閒日日上連登mon post睇邊間食唔食得?
我攞啲舖名去地圖，去FB，去Openrice搵，除咗大家都識嗰啲臭朵之外一撚個都搵唔到啊屌你老味
個個爭住上連登開post，轉頭啲post就俾其他跪求post推到沈底冇人睇到
地圖就冇人update，大把人仲係懵盛盛食緊藍店/偽黃，冇澄清嘅黃店就冇人幫襯

明明過咗差唔多成半年，地圖/FB/IG/Openrice已經出咗好幾個，有啲巴打開，有啲同路人開
偏偏個個都仍然淨係識上嚟開啲除咗連登巴絲之外冇人睇嘅post
NeoGuideHK

香港人的飲食購物天地

Restart HK 黃藍商戶整合啱啱上過好似502咗

你班契弟開post求人之前唔該去報料，喺個post講報咗邊間
連報料都懶就咪鬼開post

推

再推

有同路人開acc寫食評
巴絲有黃店推介可以試吓搵佢哋幫手

隔日再推